[突發]中大文化廣場有約十多名不明人士搗亂！請同學支援！

source from 中大學生會 CUSU facebook

推

到咗

唔夠人呀要支援呀

一齊扮大陸狗去搗亂仲好啦 等人人都以為班nds原來咁賤格

咩搗亂啊，自由嚟

現場點?要人即刻飛出黎中大

去左先

飛左出去左喇
星期日+無預告
有幾多人會係果度

幫推

佢哋靜坐

有無call security ???

班保安狗未又係企係度唔做野

圖呢

點解大學生唔可以講粗口？
係咪畢業之後先講得？
班呀叔呀嬸做乜鳩

Live

明報話個女人講英文

好多前黑警黎 預左

等佢地中暑算啦

自己要口罩

Push

屌！

中大同教大都係咁，啲保安請返嚟搞學生就叻

星期日咪比佢地玩下 平日再貼返就ok

屌，好似冇人理佢地咁

On9 咩堅持唔夠
共產黨行資本主義你同我講堅持？
佢而家行返共產我即刻支持一國一制啦臭八
問人去佔中收幾錢
佢而家收幾錢吓嘩？

呀乜撚野校長又話校園唔好政治化架，去撚左邊

有無圖

係佢哋面前開大食會啦

係咪傻架班中大仔，人地問佢咩佢就答咩
俾班有大聲公既支那head撚住

呢班其實好廢

仲好講 余光中
不如講下49年後佢走左去邊

呢班好小學雞

返開hall果d去RSS落車睇下班生番

唔好理佢地仲好

佢地想搵人傾計批鬥

今日空氣仲要咁差 等埋廢老捱下都好

陰公，成班坐係到無人理，又熱又焗

大聲公都冇仲要係咁應佢地，冇眼睇

蝗虫

五毛係到學人歷史

黎緊

犬隻入場

_ _ _ _，_ _ _ _ !

文化廣場再有不明人士搗亂，請同學盡快支援！

在HALL砌女,不了

性交中？

有無相?
條live睇唔到畫面

星期日中大好少 local
得番班NDS

其實搗亂班友仔好劣質

有乜所謂 大家發表自己意見，如果係撐港獨既就唔係話搗亂啦，大家都係雙重標準

佢地話黎拆海報WO

咁我錯 sorry

用咪講緊野果個女人係咪李C煙?
把聲好似

想睇佢幾時散水

粗口王～

六四有電單車咩

十幾個人就都搞唔掂要支援
吓吓都出嚟咪麻煩

拆左就貼番

su有幾多人睇住

大叫支持劉曉波

開鳩佢波啦

收左港共幾錢呀呢班垃圾

各位出嚟啦唔好再左鍵盤戰士呀

南京大屠殺 班廢老都未出世啦
咁佢地又信?

班廢老5 6點就準時收工走嫁啦

佢地人多

由班廢老鳩坐鳩叫啦，今日咁嘅天時都要出嚟吸unhealthy wind，嫌命長

廢老: 香港獨立 唔係討論, 係一個事實

咁即係點?

Pish

港獨先峰

曲線港獨

喂咁撚樣點拎錢呀
專業啲！臨時演員都係演員！

邊有啊

利申早過記者到

廢老LOGIC :
你有無親眼見到先?
日中戰爭時你都未出世啦
你識幾多呀

香港獨立

左2同右3腳指

問下佢地愛唔愛毛主席？

點解咁撚小學雞 講粗口洗唔洗舉手搵老師報串呀

香港獨立已成事實

搵人話比佢地聽毛澤東係第一個分裂中國既人啦
成立一個南京政府以外既政權

大學生講粗口，未出世講六四，港獨犯法(但講唔出犯咩法)，唔聽校長話
佢地仲識講啲咩

呢d其實唔洗理
由佢搞一排就走

再唔係咪整多塊民主牆囉
無人話淨係可以得一塊

岩岩仲串人發音

自己讀國字變各

當你接近民主牆而被攻擊
已經可以拉得人
除非有法律依據
如果唔係任何人都唔可以無理阻擋任何人進出任何地方
如果佢地阻到你
最緊要問佢係唔係唔准人接近呢個地方
佢一答係
就已經係犯法

啲廢老好撚蠢
但就正正係咁撚蠢先會俾人當棄子

中大保安打人

人字拖係共產黨發明！

人字拖係共產黨發明

犯法又點，無人會拉佢地

快D搵人播國歌睇下佢地點撚樣啦

咁晒不如去HALL 班D鏡返黎

點解唔趕佢哋走？
任出任入？咁啲大媽廢中入晒嚟唱紅歌跳廣場舞係咪都冇問題？

咩叫報消防警

班撚樣星期日開工係未雙計？

犬隻咁耐都未到嘅

掛橫額 = 僭建

目啲係搞大件事
之後傳召曬啲保安都夠玩鳩死佢地呢啲怕煩嘅人
等佢地下次仲俾唔俾人亂入
當然拉到人更好
但俾人撞到嘢就記得訓低要人報警等人到

痴撚線
D邏輯真係反映出佢地幾撚無知

青山病人

人蠢無藥醫

星期日賺下錢

有咩方法可以令佢地乾d熱d

長春圍城戰、文化大革命、大躍進、六四

仲有冇

頭先推人果度 藍白衫果個人講左粗口..佢知道左會唔會好傷心

台狗 台狗 台狗

成班小學雞捉人講粗口

你講粗口
搵老師告發你

你同班
冇接受過高等教育
字都唔識多隻
淨係識得盲從其他人指令 嘅五毛 講邏輯

黑警萬人集體屌人老母呢
On撚？

講多D佢地又淨係叫口號啦

仲有一個鐘收工喇

可以拉學生一早拉左啦,洗你班廢老幫手

你覺得不安咪唔好睇囉,我見到欣宜都不安唔同唔比TVB播

這就是中國.jpg

佢地講緊既手段咪依家政府做緊囉